9月時泛民同黃絲話本土派係鬼係票

嗰陣泛民班老大哥同黃絲怒屌本土派係鬼，係中聯辦派出黎走泛民既票，
本土派話票源唔一樣，唔存在票，
唔投俾本土都唔會俾你泛民，啲票又唔係寫住你名既

依家長毛參選，就話唔存在票，
話泛民點樣建制既票，
唔係自打嘴巴咩

因為呢個特首選舉唔係最高票選，係要601或以上

今次真正話事，就係所謂ge 民主300+ 以外，
個875隻共狗

泛民日日都自打咀巴
唔想理垃圾